得罪講句，9/6就算100萬人上街都冇用，逃犯條例一定會過！

因為呢個係中共命令，好似政改咁同高鐵咁，政府同建制派議員一定會夾硬通過。
9/6出黎就好似比人強姦果陣會掙扎反抗，起碼唔會擘開對腿比佢屌，9/6上街係為自己既尊嚴企出黎！

G持

如果個個咁諗， 歐盟又咁諗， 美國又咁諗， 咪全世界唔出聲，即係默許？

係，所以一定要出黎！

明知不可為而為之

————————————————

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

樓主三毛狗

ching大是大非冇玩膠了

你綠毛（帽）狗

就快無糧出，仲撐乜能支那狗

ching份工受呢條條例直接影響？

應該係你連登生涯最正經既回覆

On9 topic，喺想叫人出嚟就直接係個標題度講
又喺度散播失敗主義

系